除左TVB 仲有BIGBIG CHANNEL 呀

E 個翻版hktvmall 上年先幫tvb 賺左成千幾萬
除左杯葛廣告仲要玩埋bigbigshop既貨先得

p牌推唔郁

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名